正式宣佈，今屆奧屍卡最佳導演就係......淋太!!!!!!!!!

公喜晒呀由你自編自導嘅呢套<<週末死城之止暴制亂>>拍得好成功
感謝提供場地同佈景嘅黨鐵同一眾商場
仲有當然唔少得現在負責設置真火實景嘅一眾特效監制
仲有每一位係台前扮演恐慌市民嘅港豬同埋扮演火人嘅特技演員
全靠你地每一個人嘅配合，呢套電影先拍得咁有神緒
淋太，呢個獎你實致明歸!